{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000171542&dispCatNo=100000100070007&t_page=카테고리관&t_click=스킨케어_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "프리메라 맨 인더핑크 아쿠아 쉴드 파워 모이스처라이징 젤 50ml 기획(+클렌저 20ml)"
    },
    "text": "メンズケアラインのスキンケア製品であるプリメラでは、本品としてジェル50mlを販売しています。構成品にはクレンザー20mlが含まれています。使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後は12ヶ月以内に使用する必要があります。 使用方法は適量を取って顔に塗るだけです。製品の構成成分には、精製水、プロパンジオール、グリセリン、ペンタエリスリチルテトラエチルヘキサノエート、ベタイン、ポリグリセリン-3、ベヘニルアルコールなどが含まれています。 また、スクワラン、1,2-ヘキサンジオール、カルボマー、ホホバエステル、トロメタミン、チチ根エキス、フィトステロール、アラキジルアルコールなども追加されています。香料、カプリル酸グリセリル、ブチレングリコール、エチルヘキシルグリセリン、ジソジウムEDTA、ミント葉エキス、アラキジルグルコシド、エタノール、ヒアルロン酸、ヒアルロン酸Na、黄金エキス、セイヨウオトギリソウエキス、ハトムギエキス、ハイドロライズドヒアルロン酸、ヨモギエキス、グルコース、ヒアルロン酸Naクロスポリマー、トコフェロール、アセチル化ヒアルロン酸Naも配合されています。以上、メンズケアラインのスキンケア製品であるプリメラの成分についてご紹介しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "この製品の容量はジェル50mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品にはクレンザーが含まれていますか？",
            "answer": "はい、この製品にはクレンザー20mlが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "製品を開封してからの使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製品を開封してからの使用期限は12ヶ月以内です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "適量を取って顔に塗るだけです。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "この製品には精製水、プロパンジオール、グリセリン、ペンタエリスリチルテトラエチルヘキサノエート、ベタイン、ポリグリセリン-3、ベヘニルアルコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな成分が追加されていますか？",
            "answer": "この製品にはスクワラン、1,2-ヘキサンジオール、カルボマー、ホホバエステル、トロメタミン、チチ根エキス、フィトステロール、アラキジルアルコールなども追加されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の香りはありますか？",
            "answer": "はい、この製品には香料が配合されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "直射日光や高温多湿の場所を避けて涼しい場所に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな肌タイプに適していますか？",
            "answer": "この製品はどんな肌タイプにも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 396
    }
}